如果講唔到野 咁搭小巴點嗌有落好

集思廣益

鐘

萬一架小巴仲未有鐘呢

上車前俾張紙仔司機

E E ~~~ Erh errrr ahhhhh ~~~

一野拍鳩司機個頭

呀 又岩啵

我有朋友叫我跳車

如果我坐單丁位呢

用app

咁先進架咩 咩app?

試過
用氣聲同隔離個人講
叫佢謫幫我叫有落

屌 早知下次唔坐單丁位
氣聲都唔夠大聲

行去車門前揮手
等司機自動自覺開門

開緊車架啵

呢個幫到你